見到要update個下真係好絕望

小弟我今日做咗一大輪嘢 夜晩十點先返到屋企
諗著沖個靚涼之後就打返鋪機
但係老豆老母話要睇電視 OK無所謂我等
等到十二點半佢哋終於睇完電視
咁正當我諗著喇喇臨開個destiny 2玩嘅時候 就見到佢話要update

成18gb要down成個幾鐘
見到佢個預計完結時間不跌反升個下真係好撚灰
而家凌晨一點了 我仲未有得打機

屌那星

destiny 2好唔好玩>?
見免費想同FD子入坑

不了要返工

乖啦 去訓覺覺啦，聽日先打

有啲似 sandbox版嘅borderland
我覺得有職業揀同超能力個下好撚正
其實幾爽皮幾好玩

鬼知佢要update咩
如果一早知我而家就玩緊啦洗鬼叫春咩

身心俱疲
明射波一天

而家13/18gb了

今晩死老母都要打到

打到未？

以後 sleep 機好喇

終於撚到鋪
成埋lv添